@inproceedings{Sileo-Van-de-Cruys-Muller-Pradel:DEFT:2019,
    author = "Sileo, Damien and Van de Cruys, Tim and Muller, Philippe and Pradel, Camille",
    title = "Aprentissage non-supervis\'e pour l'appariement et l'\'etiquetage de cas cliniques en fran\c{c}ais - DEFT2019",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles (TALN)  PFIA 2019. D\'efi Fouille de Textes (atelier TALN-RECITAL)",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "81-90",
    note = "Unsupervised learning for matching and labelling of french clincal cases - DEFT2019 ",
    abstract = "Nous pr\'esentons le syst\`eme utilis\'e par l'\'equipe Synapse/IRIT dans la comp\'etition DEFT2019 portant sur deux t\^aches li\'ees \`a des cas cliniques r\'edig\'es en fran\c{c}ais : l'une d'appariement entre des cas cliniques et des discussions, l'autre d'extraction de mots-clefs. Une des particularit\'e est l'emploi d'apprentissage non-supervis\'e sur les deux t\^aches, sur un corpus construit sp\'ecifiquement pour le domaine m\'edical en fran\c{c}ais",
    keywords = "TALN bio-m\'edical, DEFT2019, apprentissage non-supervis\'e.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2019/DEFT/8.pdf"
}
